{"ocean":[{"level":"1","type":"ocean","question":"Olen suur ja sinine ning kaladele meeldib minus ujuda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen valmistatud veest."},{"text":"Paadid v√µivad minu peal purjetada."},{"text":"Vaalad elavad siin."}],"options":[{"label":"J√µgi","isCorrect":false},{"label":"Ookean","isCorrect":true},{"label":"J√§rv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç","level":"easy"}},{"level":"2","type":"ocean","question":"Mul on kest ja roomab liival. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kannan oma maja selili."},{"text":"Olen aeglane."},{"text":"M√µned mu n√µod n√§pivad!"}],"options":[{"label":"T√§htkala","isCorrect":false},{"label":"Kilpkond","isCorrect":true},{"label":"Metskala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç","level":"easy"}},{"level":"3","type":"ocean","question":"Ujun ookeanis ja mul on palju hambaid. Ole ettevaatlik!","hints":[{"text":"S√∂√∂n kala."},{"text":"Olen kalat√º√ºp"},{"text":"M√µned inimesed kardavad mind."}],"options":[{"label":"Dolphin","isCorrect":false},{"label":"Haid","isCorrect":true},{"label":"Tihend","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç","level":"medium"}},{"level":"4","type":"ocean","question":"Olen v√§rviline kala, kes elab korallriffides. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mul on palju v√§rve."},{"text":"Ujun koralli l√§hedal."},{"text":"Minu v√§rvid aitavad mul peitu pugeda."}],"options":[{"label":"Klounkala","isCorrect":true},{"label":"Puhverkala","isCorrect":false},{"label":"M√µ√µgakala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç","level":"medium"}},{"level":"5","type":"ocean","question":"Olen v√§ga suur ja laulan laule. Olen imetaja ja ujun ookeanis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"M√µned √ºtlevad, et ma laulan."},{"text":"Hingan √µhku, kuigi elan ookeanis."},{"text":"Olen suurim loom Maal!"}],"options":[{"label":"T√§htkala","isCorrect":false},{"label":"Vaal","isCorrect":true},{"label":"Metskala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç","level":"medium"}},{"level":"6","type":"ocean","question":"Mul on kaheksa k√§tt ja ma elan ookeanis. Ma v√µin tinti pritsida. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Mul on palju k√§si, aga ei mingeid konte."},{"text":"Ô∏è V√µin vee tindiga tumedaks teha."},{"text":"Olen v√§ga tark."}],"options":[{"label":"Kaheksajalg","isCorrect":true},{"label":"Krabi","isCorrect":false},{"label":"Lobster","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç","level":"medium"}},{"level":"7","type":"ocean","question":"Olen karbit√º√ºp, mis teeb minu sees l√§ikiva p√§rli. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on kest, mis kaitseb mind."},{"text":"V√µin midagi ilusat ja v√§√§rtuslikku teha."},{"text":"Inimesed kannavad minu loomingut."}],"options":[{"label":"Oyster","isCorrect":true},{"label":"Musell","isCorrect":false},{"label":"Klamber","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç","level":"hard"}},{"level":"8","type":"ocean","question":"N√§en v√§lja nagu t√§ht ja elan ookeanip√µhjas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"‚Üë Mul on punkte nagu t√§ht taevas."},{"text":"Ô∏è V√µin k√§ed tagasi kasvatada, kui √ºhe kaotan!"},{"text":"Ma ei ole kala."}],"options":[{"label":"Metskala","isCorrect":false},{"label":"T√§htkala","isCorrect":true},{"label":"Seahobune","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç","level":"hard"}},{"level":"9","type":"ocean","question":"Olen pikk peenike kala, kes peidab end liiva sisse ja v√µib ≈°okeerida teisi loomi. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma n√§en v√§lja natuke nagu madu."},{"text":"V√µin anda zapi!"},{"text":"Ô∏è Peidan end liivastesse kohtadesse."}],"options":[{"label":"An angerjas","isCorrect":true},{"label":"Merekurk","isCorrect":false},{"label":"Barracuda","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç","level":"hard"}},{"level":"10","type":"ocean","question":"Olen v√§ga v√§ike loom, kes elab kestas v√µi ilma. Mind s√∂√∂vad vaalad ja paljud teised mereolendid. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen pisike koorikloom."},{"text":"Vaalad armastavad mind s√º√ºa!"},{"text":"h√µljun hoovustega ringi."}],"options":[{"label":"A Sea Urchin","isCorrect":false},{"label":"Krill","isCorrect":true},{"label":"A Sea Anemone","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç","level":"hard"}}],"food":[{"level":"1","type":"food","question":"Ma olen kollane ja sa koorid mind enne, kui sa mind s√∂√∂d. Ahvid armastavad mind!","hints":[{"text":"Kasvan puudel."},{"text":"Minu nahk on p√§ikese v√§rv."},{"text":"Olen ahvidele maitsev maiuspala."}],"options":[{"label":"Apple","isCorrect":false},{"label":"Banaan","isCorrect":true},{"label":"Oran≈æ","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"2","type":"food","question":"Olen √ºmmargune ja punane (v√µi roheline!) ja tihti mahlane. Sa v√µid mind toorelt s√º√ºa v√µi minust mahla teha.","hints":[{"text":"Kasvatan puudel v√µi p√µ√µsastel."},{"text":"Paljudele meeldib mind suupistena s√º√ºa."},{"text":"Minu k√§est saab teha tervisliku joogi."}],"options":[{"label":"Porgand","isCorrect":false},{"label":"Apple","isCorrect":true},{"label":"Viinamarjad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"3","type":"food","question":"Olen pikk ja oran≈æ ning j√§nesed armastavad mind s√º√ºa. Ma olen su silmadele hea!","hints":[{"text":"Olen juurvili."},{"text":"Bugs Bunny armastab mind s√º√ºa."},{"text":"Ô∏è Aitan pimedas n√§ha."}],"options":[{"label":"Porgand","isCorrect":true},{"label":"Kartul","isCorrect":false},{"label":"Brokoli","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"4","type":"food","question":"Ma olen valge ja sa jood mind oma hommikus√∂√∂giga. Lehmad annavad mulle!","hints":[{"text":"Olen vedel."},{"text":"Olen p√§rit loomast."},{"text":"Sa v√µid mind oma teravilja peale valada."}],"options":[{"label":"Mahl","isCorrect":false},{"label":"Piim","isCorrect":true},{"label":"Vesi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"5","type":"food","question":"Olen v√§ike, roheline ja kasvan kaunas. Sa v√µid mind ise s√º√ºa v√µi salatis!","hints":[{"text":"Mina olen rohu v√§rv."},{"text":"Kasvatan seemnest."},{"text":"Mind s√º√ºakse tihti salati ja tomatitega."}],"options":[{"label":"Hernes","isCorrect":true},{"label":"Corn","isCorrect":false},{"label":"Oad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"6","type":"food","question":"Ma olen magustoit, mis on k√ºlm ja magus. Mind v√µib s√º√ºa koonusesse v√µi topsi!","hints":[{"text":"Mind hoitakse tihti s√ºgavk√ºlmas."},{"text":"Ma tulen paljudes maitsetes nagu ≈°okolaad ja vanill."},{"text":"Inimestele meeldib mind lakkuda."}],"options":[{"label":"Kook","isCorrect":false},{"label":"J√§√§tis","isCorrect":true},{"label":"K√ºpsised","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"7","type":"food","question":"Olen valmistatud taignast ja k√ºpsetatud ahjus. V√µid v√µi tarretise mulle peale panna.","hints":[{"text":"Mind s√º√ºakse tihti hommikus√∂√∂gi ajal."},{"text":"‚Üë Sa vajad soojust, et mind valmistada."},{"text":"Minuga saab v√µileiba teha."}],"options":[{"label":"Leib","isCorrect":true},{"label":"Teravili","isCorrect":false},{"label":"Kaerahelbed","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"8","type":"food","question":"Olen vili, mis on pikk ja k√µver. Olen k√ºpsedes magus.","hints":[{"text":"Kasvan kobarates."},{"text":"Ahvid ja teised loomad armastavad mind koorida."}],"options":[{"label":"Sidrun","isCorrect":false},{"label":"Viinamarjad","isCorrect":false},{"label":"Banaan","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"9","type":"food","question":"Olen populaarne toit, mida serveeritakse sageli ket≈°upiga. Olen kartulist tehtud ja pikk ja kr√µbe!","hints":[{"text":"Olen p√§rit maa alt."},{"text":"Mind v√µib leida kiirtoidurestoranist."},{"text":"Inimesed armastavad mulle soola lisada."}],"options":[{"label":"Prantsuse friikartulid","isCorrect":true},{"label":"Pizza","isCorrect":false},{"label":"Kiibid","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"10","type":"food","question":"Olen riisist, k√∂√∂giviljadest ja tihti lihast v√µi mereandidest valmistatud roog. Olen populaarne paljudes Aasia riikides.","hints":[{"text":"Riis on minu peamine koostisosa."},{"text":"Sa v√µid mind s√º√ºa hakklihapulkadega."},{"text":"Erinevates riikides on minust erinevad versioonid."}],"options":[{"label":"Taco","isCorrect":false},{"label":"Pizza","isCorrect":false},{"label":"Praetud riis","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}}]}